今晚tsla 跌穿400蚊既話，我抄曬所有留左名既會員名，tsla 根本無可能穿400，我話既

唔好諗住大我，我今晚就call tsla

掛咗380

樓豬輸到傻左

留名

痴咗邊條線

dllm

抄到手軟啦你

hi

擺明沽左喺度燈

好快上2500

溶氣十足

麵仔話揸實tsla驚閪wor

抄定啦

咪撚燈啦屌你老母

有買都留名要你抄

LM

Lm

lm

今晚準備接貨

唔CALL死全家

同麵神對賭 你都係抄定先

擺明put左 出帖燈自己。

雖則我重貨，不希望你抄

485有貨 但想你抄

抄埋我個名

抄完又點

依啲post 呢

我輸錢無所謂，最想睇你抄

留名先

唔好挑戰麵麵了，收手啦

實穿

399 gogogo
等入

LM 開put 鬥燈力

等穿400

個名字夠多 留個名先
520貨仔

酒鬼啦

又燈

留

單呢？

抄

Yo

Lm 我就算輸錢都要睇你抄到仆街

留名睇走數

Ok 👌

Hi

留左名先

遲D返300樓下

仲未過到數入貨 留名

掛360

股東來留名

吹穿400我跟機大多你一次

Lllllmmmmmm

掛左350 50手玩下

Lm 留名

樓名睇走數

抄啦屌

Lm睇走數

留名！盤前已經418

盤前417 你咪走數

抄啦

今晚就震落300比你睇

抄名啦

唉 何苦呢
大家一齊賺唔好

482 有課 不過都lm

開始抄啦 唔係開市抄死你

Lm 跌到落350溝貨！

lm 抄完聽日好交

抄埋我 thx

未開市都可能穿

Lm lor

掛380入返啲先

$380 追call先

I’m

劉明

今晚上番480呀

你抄硬

盤前抄定差唔多

掛390...1股先

最尾個句：我話既
好撚型
樓主係fund manager ?

抄定先la

抄靚d

一開就穿啦on9

屌你

你估個市知唔知你同鳩麵沽左想燈

連登vix急升

好

門盤一支棍KO你

一陣改長d個名再入黎留多次

comeon

Ok

跌唔穿400嘅 我係太宰治男友

抄完可能個人會清醒啲

留名等找數

v彈

冇可能穿 開黎晒鳩氣

留名找數

Lm，掛340

等抄啦你

留名
食花生

lm 等你抄

g持

求反彈

留名
抄定啦你仲望

G持

留名聽朝食花生！

留名待抄

買定多幾支筆驚你寫到冇墨

麵仔祖日康復

留名
利申我個名7個字

又燈 屌

抄定都得

同大dodo鬥？....

屌蝕到仆街

攪咩

抄啦 寫我個名寫得靚D

炒定差唔多

雖然我strong hold 緊
但我都覺得會跌穿

抄定先啦

唔係好想你要抄
但可以成為tsla 跌穿400既少少快樂

講真真係無可能穿 唔使開黎燈

真係抄？
留名

20股股東留名

初時都唔驚 但見媽咪面都睇好

就心知仆街

留名。。我個名太短

抄喇你

留名
利申掛左400$單入少少

樓主可以已經開始抄緊

好高位入？

等我教你地咩叫炒股票啦，我高手教路今次免費益你地

我有3xx均價股我都望佢穿400比我加倉, 最好落到300添
唔好阻住啦
唔震晒d正股傻散點升呀

我個名好易抄

係咪要改長啲個名

一鍵留名

收到 已put

點解要做傻事

等名睇走數

推

下話

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

LM 睇自己名

同船留名

唉 又燈

炒得未

Lm…好耐無睇人用筆寫咁多字

掛300先

早知個名改長d

抄定先都得，費時你成個weekend 用晒黎抄名啦

名已留

抄定吧

LM btw唔想你抄

準備399溝貨

留名等睇 copy&paste 大法找數

穿硬

對樓豬有信心

又發功禁低股價

lm 重貨

留個名先

我都想佢keep 到
但很難

希望你唔洗抄

留名睇自己個名

LMLMLMLM

一齊改個又長多筆劃既名

留明

股東留名

高位入咗，但係都留個靚名

留個名

排

我撐你 唔使抄我個名啦 巴打

🥶🥶🥶

就算有貨都LM

問清楚先，「今晚」代表限期係幾點？

LM 唔好走數

一定唔會穿

有貨，但都想你抄下

到時咪走數

有貨 想睇你炒

睇人仆街 XD #其實最多都係幾千字o者

等睇我個名出現

咪撚燈啦屌allin左

Lm等接平貨

想睇

thx

我個名唔算多筆劃

LM抄埋我

掛左399

炒埋唔該

要罰抄了

我入來啦

咁睇唔開
抵抄！

證明仲有得跌

抄名plz

All in賣空ed

幫你接

LM 勿走數

計盤中定收盤？

Hi btw 貼倉

抄定先無咁痛苦

手機響鈴來留名

留名待笑，提提你，禮拜尾啊

掛咗400

留個靚名，希望你唔駛去ifc

買咗 但想你抄

唔好抄漏

留一留名

留名 30x貨 驚閪呀

Lm先

...

lm

利申: 有貨

笑死 有排炒

你仆街了

留名BINC

please

食花生

笑

係抄先好

我都唔想穿，不過如果穿左有野睇就唯有留個名

可以抄定

409了

留名睇找數
你開始抄住先都得

LM 380見

抄啦乖

沽

抄定都得了

做乜咁傻呀

shit 冇睇到呢個PO

貼倉

跌到hihi

lm 等睇走數

LM
有貨 想睇樓主抄名平衡下心理

抄埋我

抄埋please

Boom

加州估神

好易寫

應該抄完個日就會升返上500

留名，依家408

408啦喎

咪走數

準備抄啦

?

Lau Ming

516.5入留名

留名等睇

今晚395入貨

罰抄100次

留名

費事樓豬捉字蝨 話要「留名」先抄

下星期跌穿400呢？

1000個名唔係抄好耐姐

一穿即抄 唔該
唔好計咩盤前盤中盤後
一出現399.99就抄

485入留名

400入手留名

lm，開始抄定先啦

仲有八分鐘 好緊張

來吧

點解要燈。。。

唔好咁啦

而家開始抄差唔多

抄住先啦

開始抄定

LM穿400

樓豬加油

樓主我支持你﹐實唔穿

支持

仆街了

留名等睇自己個名

抄硬

關波抄未

加油

抄未

年中有幾多人唔信邪係要同麵神對賭最後

樓豬，你仆街了，老母麵入咗

利申：我係嚟留明

我唔想你抄

推一推

次次都走數好無引

408

唔差在抄埋我個名

留個大名先

ok

rap

唔係掛

升緊

On

抄名定炒股就睇今日

利申重貨

有高J 但都留定名

lm睇抄名

咪撚走數

樓主加油

宜家咩價？

好呀

你個名抄死人

想改個名長啲,不過算啦

留名去到385

如果真係行4浪，係可以落到 344 個位
又咁啱落番去江恩 2x1 線

大多你10蚊 390先要你抄!

留名 麵仔出大絕仲唔知死

Tsla睇路
可以再跌

拎定紙筆未？

掛375等接

lm 畀樓主抄

woo

你抄硬 以後唔好同市場作對

有無人改名又留多次言

Lm 抄定啦

留名睇你抄

留名睇抄

留名， 可以抄定都得

我留名先

屌你老母，豬到仆街吖

嗱益你喇 我個名易抄

留名冇壞

即時留名

留名呀

跌穿過400都計？

抄啦契弟

跌得穿先同我講野啦

一陣講完又走數
跌穿400都計

咁到燈得翻

支持樓主

Lmlm

收到！

麵神話跌

燈?

我都唔信，亦都唔想穿
希望樓豬唔洗抄

準備

樓主好
我叫蘆葦城

多謝

我個名短 益你

lm 即刻改長個名

Lam

差唔多喇 準備抄

Lm抄硬

加油樓豬

準備要炒了

準備穿

手機響鈴

差少少咋

幫下你 我個名好易抄

本身我都唔驚，但比麵仔落左order strong hold就奶嘢

抄啦準備 寫靚d d字

加油 唔係好多人名姐

留名鼓勵

lm, 到時記得找數

半日抄完啦

英文名 小筆劃啲

Copy my name la

抄埋我啦咁

好期待

唔差在

順便

炒未

手足，雖然同你同船
但你瞓醒覺就應該可以抄了

抄啦屌你 燈人唔洗付出代價？

我又要！

我入嚟食花生嘅

差d要揚

買定sqqq等你

支持樓主
抄抄抄

劉名

好彩無buy the dip 留名

大泡沬終於爆

準備好紙筆未？

樓主唔好呀!!

留名。

準備好未

個名太少筆劃

炒定啦

strong post lau ming

LM見證

預備好未？

空軍gogogo

抄定都得了巴打

抄定啦你

雖然唔想你抄
但係都留名先

燈到

買定a4 紙啦

決定摘低樓主個名

裸跑啦

唔知想唔想你抄
但唔好再跌啦

走數 以後買乜輸乜

準備紙同筆未？

haha

你抄埋我名都得

```

```

真心希望你唔洗找數
37頁喎

LM
為自己帶一點安慰

收皮

準備抄

唔想你抄

410LA~~~

記住找數

黎啦

都唔知你抄唔抄好

開定2都得

一鍵劉明

穿400我就入市

屌你 抄硬

409

留名
put咗

英國資產管理公司BaillieGifforrd是特斯拉的外部最大股東，昨晚文件顯示，其特斯拉持股比例從6.32%降低到了4.25%。smart money派貨 走呀

？

劉明待笑

.

咳咳..

哎呀

cls

留名留名

450 20股 一晚唔見幾千銀 念住渣到個個孫出世

ready抄啦
我就準備入

過左未？

抄撚硬

磨定墨啦

LM
就嚟1001啦

同我繼續升，方便我低位入貨，多謝樓主

穿硬，睇下拆之前咩價開始爆走就知

Quick

LM 罰樓主抄

405鑽石底, 樓主幫手頂住

好硬

開放1000+

#993

唔係真係咁好彩掛

Pish

hello 薑巴

即係點都穿一穿

唔好意思搶咗你哋個1001